突發live 上水北區運動場開始多人

大家出黎啊
一齊光復上水

推

多？

未到3半
要叫多d人出

多?

就咁睇，上水人應該係支持水貨客

駁唔到

未到

咁就佢地抵撚死

就黎冇路行

新界北警區阿sir madam 開始準備隻秋隻 打人 熱定身先

咁撚醒既你 原來光復上水多數得上水人參加

其實我覺得無上開連登唔會知今日有反水貨 , 個關注組無咩落地宣傳

沿路都多人喎

北區診所成隊犬出沒

錯 係成個上水一早比人佔領左。。。
侵佔從北方開始 沙頭角 屯門
元朗 天水圍 北區 150洗血加公屋
加水貨 十戶有八戶比人搶哂
香港人早就比迫走左啦。。

唔睇報紙又唔接觸社會咁實唔知

等埋我啊

愈黎愈多

屌，都無咩人出來

社會大部份都係呢D人, 不過反送中遊行落地宣傳好足, 所以佢地都會肯出黎, 唔應該怪責

小貓3 2隻

其實上水咁貴租
點解咁多藥粧 咁多大陸學童
你唔係估係香港人租下嘩

十八區 北區一早就係戰場
早十年就應該 救上水 停150 停單雙非
上水人 一早出力出到無力啦
上水打左十幾年啦

唔好天真啦330行身位個北區/上水人落街就行得
相反其他地區既人未到咁其他地區既人反支那既決心都幾撚低

上水好多人做水貨客

醒咗未

決戰千里

如果人太少。好驚會唔會俾人圍。。。

嘩屌 即時圖？
少人到仆街

推~在場，熱到底底都濕哂~苦!

啲人嚟緊喎 不分化
未出嚟嘅快啲出

係即時

有冇搞撚錯呀 啲人去撚咗邊呀
上水光復講咗好耐㗎喇喎

好想支持但咁既景橫.....

[size=6]必需和平！！！
大量警車 旅遊巴係鄧顯中學 甲寅中學一帶
萬一有咩事 上水好細 必定唔夠打
和平 和平 和平
留力沙田！！！

利申：上水撚

肺腑之言

到左啦
你唔出嚟就真係無人
現場開始多人 啲人後面成堆人嚟緊
快啲出嚟啊

推 和平

大家快啲上水

推啊

你唔出嚟梗係啦

雖然出唔到，睇直播同你地加油！

一個場都企唔滿？

我已經俾狗搞

我呢D老弱都走出來表態，冇理由年青力壯唔行出黎吖，係崃？熱到仆街！！！！！

大家都係deadline fighter

北區撚 而家先準備出門口咋

巴士趕晒路，係會遲少少到

仲係紅磡

改

上水友3點15分先落樓？

食得屎

痾緊屎sorry

On 9
成個上水都喺黑衫
太晒未聚集姐

push

邊個話冇人
推推推

推 就到

未落樓

講事實你唔啱聽？大把垃圾廢中水貨客係香港人

坐哂入室內位啦 咁曬

啲大陸人掉曬過黎住公屋 生埋蝗卵都入侵曬啦

Btw 住上水啲人可能遲出門姐，始終行過去好近

人數太少係咪會延遲出發？ 條路咁短15鐘行完

人啊

惑覺因為發起人, 影響左人數

水貨客到早走哂，鋪頭又唔開，行嚟把撚

運動場入面有成堆人
個位我影唔到

上水人 出黎啦

岩岩走左架巴士
等我

出緊出緊

出緊黎

直落元朗

咁少

Coming

開始多

好多人

立會都冇開會衝嚟把撚

咁都叫少？

運動場入面重有人

咁以後唔洗行啦 一定走架喎

多人呀

好清靜

非上水人唔熟
不過見到條街真係少好多水貨客
同埋

係依家嘅上水除咗大陸人已經乜都無

呢個位平時都唔多人

3半 準備落去

出緊啦 西鐵好慢 早知巴士

一陣去睇去

樓下叫開路

好多人啊，仲少過演唱會散場

未到開始行未？

開始行

未到..

有邊次香港人係準時㗎 , 晏小小就會一大堆人嚟

去沙田，人更少

多過今日激安殿堂開張喇
唔好唱淡

推推推推

落黎一齊行啦屌你

隊頭

有無人知開始行未自己一個喺沙田撘緊火車嚟

入左

又見到英國阿婆

行完一轉上水廣場諗住買枝水

Dllm，完全體會上水人苦況

樓主快啲落 一齊行啦

多人到
算吧啦而家香港人淨係會關心連儂牆寶礦力吉野家同tempo

pish

起隊頭
一齊行

Btw, 邊撚到買水唔駛排隊

啱啱喺上水出咗閘點樣去

行舊墟方向

係邊

上水廣場好多gip呀

我今日光復上水，
聽日去沙田野餐。
沙田死線，7月21日金鐘升級。

兄弟爬山，各有各做
不割蓆，不分裂

Block

有冇隊尾位置

得果幾千人，光咩鬼野復，到時警察公布5百人

就到

上次屯門都係唔算多人，得幾千，第二日九龍200000萬人
聽日沙田先係主菜，聽日都唔多就真係弊

推推推

簡sir黎帶我地行

好似少人過琴日開張

唔洗理 五毛黎
唱淡左好多日

屯門起碼幾萬人，好震撼，我都有去。因為娜娜好鬼嘈。今日光復上水個主題，out左啲。

好心定主題啲人就update啲啦，上水啲水貨問題，好鬼多年，依家已經少左好多，今時今日先黎講，有鬼人support咩